［24-3-2020］股市直擊+波神信眾區

垃圾大戶！！！！！！又話夾禾？！！
升！！！！！同我升！！！！！！

串到

Man rxn sir any 結算位？

7BCPCDB!

230

BC次次都用媽咪麵體開po係咩玩法

唔好咁啦 聽日又插返1000

咁有氣勢D.....

Me d 941 harder than my Pennsylvania

估唔到823 咁廢
知錯啦大芋

一個字，底已見

無限QE先升得嗰幾百

最好磨到2046

Sho-ryuken！！！！！！！！

IV繼續叔....

廢淡呀......

BC vs DB!

眾神之戰

DB! see up?

別人笑我太BC.....

BCISGISPT

一個字：All you 極